有時係街度行，行行下就覺自己折墮

人大左
盡量唔係條街亂行
明明以前
想去邊就去邊
而家冇咩都唔會週圍行
呢d都係小事
總之而家人生
得返個殼
因為知時間有限
付出又得唔到d咩
但冇後悔過
只不過而家
真係唔知可以點做
呃自己知
呃左咁多年
而家當自己人球
好似細個咁
冇主見
人地話咩就咩
亦唔再信
世上有人可以依靠
冇野可以託付
所謂寄託
都要你呃到自己先得
總之而家
唔會接受
亦唔反抗
不置可否
總之自己
黎過世上一趟就算
有咩留返同自己講
好似呢度咁
得返個殼係世上既人
偏偏係最用心活既人

Same here

香港地 最少三分一人諗野同你一樣 你並不孤單